露營撚請入

有無人知而家貝澳露營，仲多唔多內地人？
之前去過一次，都頗多..
但今時今日，唔知有無少左呢？

有無最近有去過既巴絲分享下？

另外除左貝澳、西貢灣仔比較好既設備營地外，有無其他介紹？可以睇下海同日落果啲

對唔住 唔知有無開錯地方...
唔知開邊到好...

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

塔門都唔錯 可以睇日落日出同睇海

去過塔門。。。但好多牛牛。。。。。。

有無露營撚

禮拜六去咗,五點幾入仲有七八個位
不過左邊係Ali 右邊係大陸人
啲大陸人食完嘢又唔執,一大風就吹晒過嚟

貝澳

留名

仲有7-8個位 算多渦！
係咪官方營位果隻？

你咁講，只有蒲台島。
有海有日落日出，仲有士多食紫菜公仔麵
最重要嘅係，冇大陸人

聽聞有d支那人驚香港亂無嚟

不推文啦屌你

其實大把露營地點無支國人 睇你有無心行遠啲姐

推薦吓

今年冬天露營應該回復正常

好驚牛

只去大嶼

屌你不推文呀

露營新手lm